@inproceedings{Baud-Aussem:CORIA-TALN:2023,
    author = "Baud, Florian and Aussem, Alexandre",
    title = "R\'esum\'e automatique multi-documents guid\'e par une base de r\'esum\'es similaires",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de la 30e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN),  volume 4 : articles d\'ej\`a soumis ou accept\'es en conf\'erence internationale",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "19-27",
    note = "",
    abstract = "Le r\'esum\'e multi-documents est une t\^ache difficile en traitement automatique du langage, ayant pour objectif de r\'esumer les informations de plusieurs documents. Cependant, les documents sources sont souvent insuffisants pour obtenir un r\'esum\'e qualitatif. Nous proposons un mod\`ele guid\'e par un syst\`eme de recherche d'informations combin\'e avec une m\'emoire non param\'etrique pour la g\'en\'eration de r\'esum\'es. Ce mod\`ele r\'ecup\`ere des candidats pertinents dans une base de donn\'ees, puis g\'en\`ere le r\'esum\'e en prenant en compte les candidats avec un m\'ecanisme de copie et les documents sources. Cette m\'emoire non param\'etrique est impl\'ement\'ee avec la recherche approximative des plus proches voisins afin de faire des recherches dans de grandes bases de donn\'ees. Notre m\'ethode est \'evalu\'e sur le jeu de donn\'ees MultiXScience qui regroupe des articles scientifiques. Enfin, nous discutons de nos r\'esultats et des orientations possibles pour de futurs travaux.",
    keywords = "R\'esum\'e multi, document, Augment\'ee par recherche, Guidage",
    url = "461439.pdf"
}
